咁係咪64都唔好提啦，有人會傷痛，有人會反感

傷痛從來都係人生其中既一部分，
面對過去既錯誤同傷痛先可以避免同類事情發生丫麻，唔係咩？

圖文不符，但期待紅旗染黑既畫面

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

岩 從傷痛裏面學習 做人正確態度 唔係傷痛就唔再提